搞掂黑警，大家以後想點嘈都得

所以而家應該只得一個大訴求！就係成立獨立調查委員會，徹底改革警隊，只要令警隊無法再對我哋使用暴力，政府就冇辦法再承受廣大民意既壓力。警察係政權黑暗醜惡既具體化，係政府最後既遮醜布。只要拉低警隊，就冇野再阻到我哋。所以希望大家之後只為一個目的遊行，就係警隊收皮！

多謝

五大訴求呢

警隊收皮政府就會廢左

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

有黑警日日幫政府擋

對準政權即是要對黑警呢個守衛

push

而家人地就係似住有警察可以不停打鳩到你收口為止丫

警隊就係政府既gear, 拆完gear你點姦佢都得

多謝推post

On9

佢地係777走狗咋

搞掂佢隻狗就迫到佢自己落翻場

同樣道理係完全適用於五大訴求，黑警濫權係目前最大既施力點

集中左火力先，呢個訴求搞掂左之後每次抗爭一定順利好多

何謂搞掂黑警？

軟硬兼施令政府必須追究警方濫權
結果一係警方唔再願意幫政權清場，一係政府只可同警方割蓆，做成敵方內亂

推

警察收皮之後你五十訴求都可以

我都好嬲
但請唔好忘記初衷
我地既敵人從來都係政權
我地既要既係五大訴求
有普選你想點都得
黑警不過係小卒
與其追究黑警 不如追求普選

對家愈打愈有heart